{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053012",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 힐스펜션"
    },
    "text": "ホワイトトーンの壁面にリラックスした感じの感覚的なインテリアをマッチし、落ち着いた雰囲気に柔らかくて暖かい空間、慶州ヒルズに滞在するすべての方々が、これまでの日常を置いて自分に完全に集中できる時間を過ごしてください。お知らせは、22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。一軒家ペンションにはメゾネットタイプがありますので、幼児やお子様連れの場合は安全に注意してください。一軒家の客室では無料映画(OTT)を視聴することができ、屋外テラスは客室禁煙になっています。アメニティとしては、プレミアムペンション、バーベキュー場、屋外プールが提供されます。また、基本調味料と常備薬が完備されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ヒルズの壁面はどんな色ですか？",
            "answer": "ホワイトトーンの色です。"
        },
        {
            "question": "慶州ヒルズのインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "リラックスした感じの感覚的なインテリアになっています。"
        },
        {
            "question": "慶州ヒルズの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "落ち着いた雰囲気で、柔らかくて暖かい空間です。"
        },
        {
            "question": "慶州ヒルズで自分に完全に集中できる時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、慶州ヒルズに滞在するすべての方々が、これまでの日常を置いて自分に完全に集中できる時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "慶州ヒルズで22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "慶州ヒルズの客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "慶州ヒルズにはメゾネットタイプの一軒家ペンションがあります。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様連れの場合、慶州ヒルズで安全に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、幼児やお子様連れの場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "慶州ヒルズの客室で何が利用できますか？",
            "answer": "慶州ヒルズの客室では無料映画(OTT)を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "慶州ヒルズの屋外テラスはどのような制限がありますか？",
            "answer": "慶州ヒルズの屋外テラスは客室禁煙になっています。"
        },
        {
            "question": "慶州ヒルズで提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "慶州ヒルズではプレミアムペンション、バーベキュー場、屋外プールが提供されます。"
        },
        {
            "question": "慶州ヒルズでは基本調味料と常備薬が提供されますか？",
            "answer": "はい、慶州ヒルズでは基本調味料と常備薬が完備されています。"
        },
        {
            "question": "慶州ヒルズでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、慶州ヒルズでは駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 467
    }
}